{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0022041996229/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Cargo Pants - Dark Khaki"
    },
    "text": "Maison Kitsuneの男性用Cargo Pantsはコットン素材のパンツで、クラシックなフィット感とカジュアルなカットが活用度の高いアイテムです。 シングルボタンのクロージングと隠しファスナーですっきりとしたルックを完成させ、フロントとバック部分のフラップポケットがアウトドアルックを強調してくれます。 後ろのバンド部分にメゾンキツネレザーラベルで繊細な仕上がりを見せてくれます。 表地は綿100%で、素材の洗濯方法は次のとおりです。 1. この製品(上下衣)は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 2. 淡い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 4. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 5. 裏地は低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけてください。 6. 摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "メゾンキツネの男性用Cargo Pantsはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "メゾンキツネの男性用Cargo Pantsはコットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "Cargo Pantsのフィット感はどのようなものですか？",
            "answer": "Cargo Pantsはクラシックなフィット感があります。"
        },
        {
            "question": "Cargo Pantsはどんなクロージングですか？",
            "answer": "Cargo Pantsはシングルボタンのクロージングと隠しファスナーを使用しています。"
        },
        {
            "question": "Cargo Pantsにはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "Cargo Pantsにはフロントとバック部分にフラップポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "Cargo Pantsはアウトドアルックを強調していますか？",
            "answer": "はい、Cargo Pantsのフラップポケットがアウトドアルックを強調しています。"
        },
        {
            "question": "Cargo Pantsの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "Cargo Pantsの洗濯方法は、ドライクリーニングを専門店で行うことです。"
        },
        {
            "question": "Cargo Pantsのアイロン掛けはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "Cargo Pantsの裏地は低温で布をかぶせてアイロンをかけると良いです。"
        },
        {
            "question": "Cargo Pantsの特徴的なデザイン要素はありますか？",
            "answer": "Cargo Pantsの後ろのバンド部分にはメゾンキツネのレザーラベルがあり、繊細な仕上がりとなっています。"
        },
        {
            "question": "Cargo Pantsは水に強いですか？",
            "answer": "Cargo Pantsは水に濡れると色移りや変色、脱色の可能性があるので、早めに洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "Cargo Pantsは摩擦に強いですか？",
            "answer": "Cargo Pantsは摩擦によりほつれや毛玉が発生する可能性があるので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 513
    }
}